一生一個愛人

我淨係想一生一世同佢一齊

點解兩個人一齊咁難？咁多阻撓
好辛苦啊

可唔可以搵人同我傾下

我都想傾

同路人？

巴打有咩阻撓

仲細咩 一生一世

你係可以一生愛佢一個
但你會注定孤獨一世

我地都好愛大家
一次爭吵中 分手了

試過分左手後挽留 但唔成功

睇佢係社交平台po d嘢
好絕 好似話比人聽無我更好

但係我知佢唔係咁諗
佢係一個唔會咁易表達情緒既人
佢以前有咩事淨係同我講
我同佢關係仲親過佢同佢屋企人
宜家佢只會收埋
所以佢將所有唔開心都放係工作上
我睇到咁 好心痛

無可能咩？

佢都愛我喎
係佢屋企人反對咋

有邊個當初唔係相愛先得㗎

宜家都相愛啊 但有嘢阻撓咋

巴打加油,近排我都失戀

互相支持

點解屋企人會反對？

拜金 傳統